Ананьев Роман Владимирович – Информатика и вычислительная техника
Барбасова Галина Михайловна – Информатика и вычислительная техника
Булыгин Константин Александрович – Электроэнергетика
Даниленкова Евгения Юрьевна – Электроэнергетика
Демидова Марина Вениаминовна – Информатика и вычислительная техника
Еремеева Вера Михайловна – Информатика и вычислительная техника
Журавлёв Кирилл Васильевич – Информатика и вычислительная техника
Иванов Юрий Иванович – Электроэнергетика
Клетная Екатерина Олеговна – Информатика и вычислительная техника
Клюев Игорь Александрович – Теплоэнергетика
Ковальков Александр Александрович – Теплоэнергетика
Митрофаненков Юрий Николаевич – Электротехника, электромеханика и электронные технологии
Нестеров Андрей Владимирович – Электроника и микроэлектроника
Писаренко Екатерина Евгеньевна – Электроэнергетика
Соколов Илья Николаевич – Информатика и вычислительная техника
Тихонова Виктория Владимировна – Теплоэнергетика
Тригубов Андрей Александрович – Информатика и вычислительная техника
Тютюнник Сергей Александрович – Электроника и микроэлектроника
Федулов Ярослав Александрович – Информатика и вычислительная техника
Шорников Андрей Николаевич – Электроэнергетика
Юрченко Иван Ильич – Информатика и вычислительная техника
